點解啲八字術數 post 全部都係幫人算 , 無一個係討論個推演手法 ?

連盤都唔起就直接講結果

想了解下個師傅點睇條命都唔得

以前啲人網上開館 , 都會先起盤 , 方便其他同好搭下咀研究 , 例如見到呀乜乜今年傷官見官 , 邊個月就唔好咁衝動 , 否則有官非 or 鄧冬姑 , 咁樣起碼都有得參詳一下個睇盤者思路

Agger
有思路會好好多
之前見係得易經個個會寫埋出黎點解會咁
雖然都係太深睇唔明
始終都要睇番書打底

有啲人報自己 5點正 , 7 點正出世 , 檔主可以咩都唔問就直接答 , 呢啲兩個時辰之間嘅時間 , 命運可以差好遠

同意，
不過可能目的唔同，檔主唔係為討論，又覺得客人唔識講嚟無用
不過我覺得最起碼推個時都要講埋過往發生咩事，比人自己判斷準唔準

巴打意思係應該問埋分同秒？
但以前啲人未有西洋鐘都係就咁乜時乜時咁報

要搵食，不了

應該問埋分鐘 , 對一對太陽時 , 算命用太陽時而唔係用格林威治時間 , 唔知分鐘就嘗試對一對盤 , 否則唔應該幫人算 , 因為網上算 , 唔同面對面可以用外表去推測

呢到無乜幾多人有學，唔同個d專門講嘅forum

以前高登時代都有唔少師兄 , 開檔幫人睇都會起盤俾其他人一齊研究 , 不過都已經係 4 年前嘅事 , 因為 bam 左

其實好想知的高手點解盤，從中學野。

好奇一問，點解被Bam?

2013年東方日報事件